(新春小賭)射龍門戰況分享

set $50最低
帶三千入出黎仲要禁機
開兩鋪ak兩鋪都中k
仲要兩鋪都買半pool

又開多個po

屌 部手機垃圾

中兩野柱煲大個pool，輪返一圈一鋪收返啦

十分鐘入哂pool
屙完尿遠離左佢地
出門口冷靜左陣

乾哂塘仲唔企起身

我對你有信心呀，贏得返架

傻仔，邊有可能成日中柱，肯定有人出千

迫人煲pool小心炒車啊屌你

柱其實好易中
如果唔易點會咁多人玩親都煲到幾皮野

本多終勝

聽晚繼續